過多幾個鐘就迎新日

有啲驚同緊張但係又唔知有咩好驚同緊張

邊間？

Shitty